# homework2_alert-prompt-confirm


1) Які існують типи даних у Javascript?
Числа number
BigInt
Строки string
Булевый тип данный boolean
null
undefined
Объекты object
Symbol
2) У чому різниця між == і ===?
Різниця між цими порівняннями в тому, що == не порівнює тип данних, а === порювнює тип данних.
Наприклад 10 == '10' буде true, 10 === '10' буде false. В 10 тип данных number, а в '10' string.
3) Що таке оператор?
Оператор це внутрішня функція джаваСкрипт. При використанні того чи іншого оператора ми, по суті, просто запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує певні дії і повертає результат.
